超市連油都無曬

港府強推《蒙面法》，社會氣氛風雨欲來，多區有商場表示會提早關門，多區商場於傍晚6時前提早落閘。大批市民在下班後趕到超市購買糧油食物，天后附近超市逾40人排隊結賬，人龍圍繞超市一圈。有OL形容只有打風前夕才會有此現象，批評港府動用《緊急法》，令局勢火上加油，預計未來數日出門不便，故率先購買食物，有超市的蔬菜被搶購一空，儼如戒嚴的氣氛籠罩全港。

正，攬炒

2000 拖到你死
2007 堅持到底
2014 拉埋入冊
2019 無中生有
歷史總是出奇地相似
本質沒有改變，性質變本加厲